De maand mei was al begonnen en ik verwacht de brief dagelijks dat de datum van mijn vertrek, toen Henry voorgesteld een voetganger tour in de omgeving van Ingolstadt, dat ik misschien wel een offerte voor een persoonlijke afscheid van het land ik had zo lang bewoond.
